乜撚野叫cls啊屌你老母

打幾隻中文字係咪唔撚得？

5lg

你都cls既

行撚開啦屌你老母

Jm9

MK先會用

樓主cls

csl我就知

dllm

On9

樓豬戇撚鳩

火星文就唔得
cls就得
根本同一樣野
連登仔都on99

cls cls都唔用得
咁dllm又唔用得 fyr又唔用得 btw都唔用得啦

咁所以cls係乜撚嘢？

照你講法on99你又用?
戇鳩鳩

cls同btw兩樣嘢黎喎

nmlya

都係簡寫 有咩唔同

旺角仔先用mk

痴撚線

Pkhkc

仲有TGIF 屌
依家好輕咁講野 中文都係
打多幾個字有無咁難

係咪弱智呀
on99係讀到出黎
C L S你同我讀出黎丫?
戇鳩鳩
cls dllm呢d同d大陸人打垃圾拼音係無分別

的確
大陸人打開「TMD」
見到都覺得柒

呢句真係代表你冇撚用過腦 定係眼中得大陸人

jm9

樓主智商只得六歲 大家唔好見怪

Cls

close

就黎個個字都打頭個音就算
dllmsbdhcf

load咗陣先明，以為係csl

FBI

dllmch

.qg

Benz Cls

好尷尬

戇鳩
你自己喺度再加條件落去
咁加法你點講都得格
咪又係貪快貪方便先用on99唔用戇鳩鳩
語言不嬲都係習非成是
個個學你咁，唔好講大陸，鬼佬都無左一大堆slangs 啦咁

有冇人話我聽咩係cls

樓主都CLS

DLLMCH4PK

O N 九十九都叫易明
一讀就知咩意思
Cls一眼睇落去都唔知乜黎
Collecte Localisation Satellites？

CLS咁都唔比人用

dllmcfh

TIL, 毒撚宜家連abbreviation都唔比打

照你咁講 on99 又得？

OMGWTFBBQ

第一次睇果時我都r晒頭
自己估仲以為係Cock Loving Slut

之後人地講先知

邊撚到讀到出黎？
你新移民？ 9字 你係讀鳩唔係狗？

CLS係咩?

樓主都痴撚線
滿意未

Cls話你啊樓主

咁 用唔用得 ？

係車

chs

其實係點解

cls我剩係諗起benz

mlygclsadlnm

?

樓主實係新香港人， CLS, DLLM 由細用到大，唔識先奇

係喎 以前舊登真係唔多會有人咁用 咁要捍衛高登文化果班正字型警係咪要c佢老母
定真係樓主癡撚線

CLS係咪近幾年後生先用？

唔好比我見到樓主用LM啊DLLM

咁chi lan sin 得唔得

之話香港人講嘅廣東話唔可以有拼音？
你冇事呀嘛？

樓豬咁87用唔用得

恥笑開始

咁可惜 cls 係廣東話版 香港人先識講
叫縮寫 英文大撚把啦 wtf ufo

唔係一間中學黎架咩

路德會協同中學

Onl9

Cls63

小學雞？
用還用，唔好又搬自古以來出嚟講啦。

DLLM都唔知有冇五年

btw, clear screen

Dllm

你黎左香港五年我唔怪你

benz

次次都以為講緊車

五年？ 咪玩啦

因為有delay no more嘅存在
DLLM根本一睇就明。。。

自己google下啦懶閪
除左cls仲有好多
cla clk gla glc gle gls slk...

Cls樓主咁惡jm9 dllmon99

MK仔

cls樓主

WTF
dafuq

LZ真TMD逗逼

磁能線

cl7s

cls都5比講

樓主真sb

樓豬咁正義打機一定無用過GG GL GLHF
平時打字都一定無88 on99

打旺角兩個字好難？

叫我

樓主都nl9
我真係dllmcfh

就嚟返學啦，執定個書包啦

博唔撚到發難

$ sudo cls

唔得

地方名例外

我以為係class

Lmao 呢啲點計

即係同時唔妥埋LIHKG 好走la

乜係Fyr

fd
Lm

你5識用米cls lo- -
5g你g5g呢

bj4

咪係
d鬼佬打wtf,lol都5gjm9

咁多負皮
連登真係多mk小學雞

玩晒🙈

Yes牙 吾中意未走lo (´･ω･`)

樓主dllm cls

For your reference

cls就唔得
on9就得
根本同一樣野
連登仔都5gjm9

Cls cls都唔比人用
你真係cls

其實要簡寫用返 chi lun sin, jo mud 9 唔得咩好似不嬲用開呢啲嚟免除打中文嘅煩惱

dllm就因為易明同唔會點混淆所以冇乜所謂
但cls會聯想起close同某啲專有名詞

趙聿修

你話由細用到大真係柒左少少既

tgif興撚左成個世紀啦喎

笑死

屌 密文西密碼？

CLS 係解 痴撚線

都係岩岩先醒覺

戇鳩鳩

其實係dnlm

車model呀 密文西密碼係乜黎

Ching fai jor d wor
Gum dou 5 sick

Ja ga

樓主55699

FYI

on99你又用
打cls方便，大家又明有咩問題
唔通下下痴撚線痴撚線咁打慢吞吞咩傻仔

this po cls, sl4

cls

正常見簡寫係FYI FYR BTW ASAP
而家要玩埋拼音 cls
第一次睇左csl

好大陣蝗味
同Sb=傻b一樣咁柒

吾系甘牙咪又係讀倒出黎

好地地打咩9 cls
錄音唔好?

lm就得 cls就唔得

美國人都會打dafuq啦

樓主都痴撚線

人地母乳英文

你中文啊傻西

我以為係csl打錯字

樓豬csl cls

C9S

正音cns

IGTSBB

It9

ndbngsa 樓豬

Dllmch

最近愛上左用

ageer 用果啲都係毒撚 dllm

btw 樓主cls

LM睇樓主唔俾人用MK

rip

如果連地址簡寫都覺得有問題嘅話
咁香港係咪唔可以叫HK

樓主收皮啦

唔可以

屌我比個post影響左我唔識字Sor
仆行達文西密碼

dos command : clear screen

CLS公司

cls充電

第一次睇以為講緊benz

Btw 樓豬on99

算啦樓主 我地係唔會明00後小學雞的心態
00後只係一班強姦案都會屌女事主嘅廢物

Dllmcfh

外國人會打
Smh
Omfg
Wtf
Lmfao
Dafuq

你咁撚勁去屌鳩埋佢地囉傻鳩樓主

Lm

早講啦 原來係打緊英文 咁咪無誤會囉

Cls dllm 是否粵式英文？

長知識了

我個名縮寫

呢到5p babycondom 輸dogcom 混種黎
點會有高登仔

時代進步啦
用簡寫就係大陸人
全部醫生都係書法家！！！！！

痴線佬

dllmclslz

csl 就csl 啦，屌你老母

呢到連登

同意

K

我個英文名縮寫真係 CLS
又得罪你

newsgroup年代已經用緊dllm la

衝出黎柒

Cls 呀屌你老母， 幾時至放完暑假呀， 咁撚多小學雞

咁都有得笑

WOW U CLS!

mup lun yeah 叫cls ar dllm

Wo tmd cls dllm n ar

以為屌緊benz

痴撚線?